689: 我出錢幫白鴿黨做決定去留嘅民調

其實民主黨識玩一定係應承，可惜嘅係有人根本就唔想走

689之前夠話包香港人英國單程機票啦，未又係得個噏字

之前夠話每人一張單程頭等機票去英國啦，條友正縮頭烏龜

今次我支持呀

出錢又出力

屌，佢真係好鐘意玩分化

叫民主黨人揾佢啦
至多定個SCOPE 可以好高成本咁做
洗佢百幾二百萬都好